武漢算唔算因禍得福

唔係今次武漢事件，鬼知支那有武漢呢個地方
鬼知乜野係華南海鮮批發市場，專食有小動物，有生命都食得

今期至紅係武漢

野味之復仇

d貓貓狗狗困住哂係籠入面

何止
幼鹿，松鼠，貓頭鷹，孔雀

武漢大亂鬥

最威係佢

D 種類好似仲多過動物園

動物園果d唔食得，同埋有專人飼養清潔

果d食得仲要勁唔衛生，動物屎橫片野，唔沖涼，幾十隻困係一個籠

中國=新型疾病研究國

武昌起義

中共：太多人，死咁啲仲好

唔信成個支那得武漢會食野味

香港就真係福地，多謝一班前線抗爭者，守住香港

下一句
中共: 但死個最好唔係我

如果2019冇發生過事
香港一陣成為疫區

爆個核彈，寫入史書添呀

中國又揚威海外

柒方面揚威

計我話 濕9雜種想遷都洛陽變為妄想
此乃非戰之罪 實屬天亡甴也！

個個都識嘅時候就已經冇咗武漢依個城市